［月經post]異性朋友有咩好？

其實拍左拖之後點解仲要識新嘅異性朋友？
係咪有啲嘢係同性朋友畀唔到你，而異性朋友係畀到你？(非討論性/情感需求)

友誼波

都話唔講性方面嘅嘢

畀到異性嘅意見

有啲野又唔會同條女講
同啲男性fd講又覺得無面
咪同啲熟嘅女仔傾下囉

例如呢？
好似點同男朋友相處咁？(鬧交)

點解女人要化咁撚耐妝
m到注意事項
或啫從女性嘅角度教你追女仔

之類

多啲異性朋友搵自己
證明自己有魅力？
是撚旦啦，唔知道了～